クドわふたー(庫特wafter) 劇場版動畫 PV

wafu~

尋日睇完唔記得開post

下面呢條係眾籌link，有心就click入去睇睇啦，雖然以key社名氣黎講好難唔夠數

今次係現實世界定係另一個世界？

Btw見返佢地好感動，Song for Friend

已經89%

集氣

平行世界
因為唔係世界入面所以設定入面都冇世界呢個概念出現

正呀喂